其實狗屋成日話咁多曱甴不如我地～

香城online 成日有人成日話有曱甴，不如搵人送啲好嘢俾狗屋，我發夢見到呢支野

飛幾支比狗屋殺曱甴都好喎，返正成街買到
如果大家認為有得做我買定幾支先，送禮自用兩相宜

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案